鼻哥同膝頭哥係父權詞語

試下講鼻姐同膝頭姐
或者鼻人同膝頭人

鼻戈 膝頭戈

姐手姐腳
真係完美形容詞

戈你老母

應該仿傚bbc既snowpeople
要將「鼻哥」同「膝頭哥」呢d父權詞語改為「鼻人」同「膝頭人」